國泰: 被控暴動機師上月起已停職 另有兩員工因行為不當被解僱

國秦賣港

屌你老母因航

死都唔割！

預左，大陸線好搵錢，點會為你幾條蛋散屈服

push

因航真係....

跪條毛咩 正常操作

睇埋佢有冇交資料上去先再講

一定有